我去布吉學4天潛水

0835
Hong Kong to Phuket

留名
我今年都去學

O + A ?

Total要幾錢？

我地呢家係泰國既布吉

係
連埋住36000 泰幣

今日好攰呀

哇
岩岩港龍個早餐好食到食一啖就唔想食
係牛肉腸炒蛋加薯角
牛肉腸無味
炒旦老
真係狗也不屌
由於太難食關係唔記得影相

由於住芭東既關係
所以卜左klook包車連埋張4g 卡
係等車既時候買左支可樂
但香港真係好飲d

差唔多一個鐘車程就到左芭東
Check in 先
轉頭出去食野

一個人？

巴打報邊間dive shop?

布吉最大型果間
唔開名啦

包車包成個行程？
定只係包一程車？包左幾錢？
洗唔洗俾貼士？

個course 每日都有車送你去潛點
日日唔同地方
每日交通都起碼3 個鐘起
Course包車我無比tips
第一日klook 果個有比
始終泰國都明顯係靠貼士搵食
來往芭東到機場你預800-1000 泰珠
唔好搵街個d 人
搵得果d 預佢開個價係比遊客
Klook好似平呢個價少少
所以可以自己格價

用英文學會唔會無咁好？

鬼佬公司
佢安排左個華人教
仲要識廣東話
所以無咩問題

一個對幾多個， 抵玩喎

一對一呀

每次出船就大約10 幾人
咁其他人就有d 係跟船公司潛水
果d 就一個帶3-4 個
咁因爲我係上堂又得我一個
就算出去潛都係果個教練同我一齊潛

嘩，正， 又一個，又安排廣東話教練

其實都係咁啱
佢地要食埋華人既水
請華人係在所難免

要幾多日前報名？

想知多d詳情
已經買左機票 3月出發 但未book潛水學校

游水麻麻哋可唔可以學？ 蛙式一個池最多

我21 號卜
25 號飛

第一日上理論貨
上完會有實戰係游泳池
實戰前要你遊200 米同埋浮起水面10 分鐘
我讀呢間要求係咁
聽教練講有d 唔洗識游都學得
兩睇啦我覺得
始終呢樣野都有危險性